1700-1930 左右大局 星期一至五 D100

1700-1930 左右大局 星期一至五 D100

台灣蘇貞昌談陳同佳有乜玄機？
梁家傑談有人接施覺民手，香港仲有冇法治？
D100 左右大局 LIVE
2020年10月5日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

李家超說漏嘴, 證冇逃犯條例陳同佳都可過台!
D100 左右大局 LIVE
2020年10月7日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

#美國 #制裁 #左右大局

美國制裁名單少盧偉聰有原因!
新加坡旅遊氣泡幫唔幫到手?
D100 左右大局 LIVE
(主持: 梁家權、余德寶)

D100 Radio
512K subscribers

美國制裁名單少盧偉聰有原因! 新加坡旅遊氣泡幫唔幫到手? D100 左右大局 LIVE (主持: 梁家權、余德寶)

美國國務院周四 (15日) 向國會提交首份《香港自治法》報告，共點名10位損害香港自治的官員，包括特首林鄭月娥和港區國安委秘書長陳國基等人，遭點名人士恐面臨更多制裁。國務院亦警告國際金融機構勿與受制裁人士交易，否則可能面對嚴厲制裁。中共外交部隨即表示，如果美國堅持走上錯誤的道路，中國會採取反制措施。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續